屋企人紅底 一個無fb一個淨係識睇英文

見到隔離po巴打社會實驗 幫巴打家母unlike哂藍page同下載蘋果

前排發夢去左遊行 去完返黎同屋企人講 俾人屌無知 又問我收左幾多錢出去 嬲到我扎扎跳

屋企係紅底溝藍 又長開CCTVB 連咩係逃犯條例都唔知就盲撐 話偉大既祖國永遠是對的 警察做得好 覺得班學生同出黎既英雄係收左錢

事源家母淨係識睇英文
家父無FB但沉迷YouTube
兩個都唔睇新聞app
返到屋企就開CCTVB

可以點拆

剷左個台佢，只留VIUTV/ 香港電台 試下

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

你屋企部電視夠鐘壞一壞
然後再教佢地用pad睇新聞

係呀係收左錢呀，不過既然你地咁擔心我不如你地都出錢比我留低係屋企，咁咪唔出去

睇英文？外國勢力？
叫佢學中文先啦
扮愛偉大嘅祖國？

係Router Block左成個Youtube Domain

可以掉轉, 幫佢unsubscribe哂D紅底channel
狂睇正常中立的時事/政治片

兩個方法
1.參考社會實驗巴打
2.參考極端巴打 紅到極致失蹤一陣跟住返黎紅衛兵上身

唔識剷⋯⋯可唔可以教

咁神奇，一個唔識中文，一個會睇最多自由資訊嘅YouTube 都竟然可以親共

但我想出去 我唔出去都改變唔到佢地

重新搜台個陣刪走TBB去

一個係華僑 另一個係YouTube睇太多支那綜藝/字典聲讀出黎既文字片 睇得多就有相似既suggest片